宇宙少女 3A 點排?

廢老

BONA

兔兔露多

個POST原本有深圳妹但飛左

支那賤女

乜撚野廢老呀導狗

幾大波

bona>luda>=seola

yes

波娜>李露多=恩熙>>雪娥

5岩?

露多波娜廢老

8少都幾正 幾靚仔

Ibra > bona = luda >廢老

我老婆完爆..

Btw性癮狗全家肺炎🙏🏻

你咪性癮狗

我唔係性癮狗..

波娜生得似郭羨妮真係冇得輸...
希望佢唔會係條街到痾屎...

D屎香的...

差個屎忽就完美

你老婆野日?

正經POST唔好PO哩D野

luda第一

我全都要.jpg

程瀟係中國人

我喜歡EXY...